今日遊行有人咁做有冇犯法？

咁樣坐一日可以賺幾多？

推

咩團體？

唔知 ig見到

依個公仔好似係話籌錢幫反送中俾人拉左既

一人比10蚊都成千萬

有冇人知咁樣做有冇問題
目測係個十歲左右細路

咩人黎？？ 係咪籌比反佔中拉左既義士定有人混水摸魚

唔知 我今日行冇見到
係ig睇到

依啲真係會想知 如果唔係俾義士 成單嘢會好仆街

係人出黎拎個箱都可以籌款

但有無認證係邊d 人可以籌

推，有無問題？有無人出黎認數？唔可以俾啲錢不明不白唔見左

就算佢真係唔係混水摸魚都好，咁樣好易有位比人入

民陣：下星期再出黎！

唉